有無傳媒揸車影晒成條人鏈？

航拍機唔夠距離影晒咁長既人鏈
建議3條鏈都搵一個人揸車一個人揸機咁由頭影到落尾
另外各區都要人 8點開始

影晒成條但要影唔到樣

咁高難度

最佳方式都應該係航拍+手機閃光燈
除非你揸部直升機黎影啦

航拍手要人

)

建議坐電車影晒佢